設立俾黑狗既死線

係社運上要成功就必需要靠和勇合力
和理非遊行>set死線>勇武升級
不停loop至成功爭取訴求
但係事實係我地已經係呢場運動損失咗5位手足、800個兄弟可能要付上佢地既青春、3隻眼仲有更多更多
我地既損失歸咎於無能既政府既時候，同時有好大既責任係班濫權濫捕無人性既狗
有見及此，我覺得我地同時都要set條底線俾班狗
例如 1.若然再係示威期間，狗再爆市民1隻眼
我地就除左星期6日示威外，平日一至五會係狗仔/狗女既校外接放學，同佢班同學做放映會，介紹下該名狗仔老豆做過咩，我地要點對佢
例如2. 若濫捕人數多過900人，我地就係狗竇外為佢地做食物安全檢測，不量生熟食物為其安全着想都要驗一驗否則不得內進

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

其實封狗糧要KEEP住做，三軍未動，糧草先行

正確呀
我地只係企係外面，唔做破壞唔傷人
只係見到有糧先為其檢驗
驗完即走
由另一班兄弟再守

死線同升級行動可由大家討論

自我推post十次之第一次

自我推post十次之第二次

自我推post十次之第三次

自我推post十次之第四次

自我推post十次之第五次

自我推post十次之第六次

自我推post十次之第七次

自我推post十次之第八次

自我推post十次之第九次

自我推post十次之第十次

十連無難道
唔推啦